［年經］立x租車伏唔伏？

或者有冇巴打可以租比我

三唔識七, 撞左一句唔關你事但借俾你果位巴打點算? 上CARSHARE自己搵

x你老母咩
又要x又要問
問下都唔開得名？
戇鳩

買架腳車，揸夠就劏/放好過啦

對每個男人，車同老婆都唔可以借比人

伏

我會借車
二手車冇所謂啦